四眼仔守邊個環頭？

根本係警甴黎

-o-o
太多了，太多了

-O-O
輸民意的，讓他走吧

-(＊)-(＊)

再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

-0-0

[正視聽] 和理非冇捉鬼，捉鬼嘅係便衣狗

賴落便衣臥底
咁算唔算同左膠割蓆

根本冇左膠 唔好意思

呢個年代無左膠架啦

0-0- O-O -0-0
民意會輸㗎

俾我講中左

真左膠何式凝比人鏟到上天花板

哩個例外 哩個真係左膠

阻膠必需死。

光環閪黎
累死76個手足 一句「唔關我事」就當冇數

大門放炮累咁多手足被咬都有出黎講「負擔所有法律費用」

何式凝就搵曬班fd 帶風向扮弱者

係咪四眼仔同事

咁靚仔走去做狗？

可能升左做警長立功

3萬幾人咩人都有

cls

點睇

守廣州的

一睇就知洗版風向狗黎 又block一個

巴打個樣應該好嚴峻

佢咁早期有機會真係左膠
而家嗰啲真係斬立決

如果唔係狗 應該一早比人捉左
或者 比狗招攬左了

不如你叫返做peter畀料

拉

咁又係 咁多個月前
依家仲有左膠就肯定係狗

得勇武同準勇武

和理非都會拍手

講過好多次 左膠從來都唔係同路人

係便衣狗 唔好再叫左膠

民意Sir

未必係狗，但有可能係狗親屬

四眼sir

其實冇咁多左膠

其實佢都幾慘

仲要係第一批入新屋領畀人輪姦暴打虐殺嘅

左膠就係狗打！仲唔嚇撚到啲真左膠瀨屎

真左膠啫係警犬

遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署
1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉
11.幫過去6xxx死去既人報仇

咁耐有冇比人起咗底啦？

活塞？

好正

之前仲有小朋友防暴添

屌你

哩個真係好正

咁佢個樣係正氣唔似狗嘅